====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai plus encore mesuré combien l ' approche écologique était source d ' invention formelle en concevant le parc Martin-Luther-King dans le quartier de Clichy-Batignolles , à Paris , qui continue à croître à l ' heure actuelle , en densité et en surface .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

